覺唔覺啲人明明唔係用都會票或者單程飛出閘，但下下都要霸住個藍色出閘機好仆街!

今日我用都會票出閘，但前面有對男女，明明前面有成5,6部出閘機，部撚部都有八達通機比佢出閘，但佢地係撚都要ZIP入尼我前面唯一嗰部藍機，我又柒左係度，拎住張都會票，屌佢地又唔係，我仲要趕緊上巴士，但我又出唔到第個閘，係要等埋佢兩個磨完張八達通先出到去，仲搞到走埋架巴士。我真係屌佢地老母，覺唔覺得尼啲人應該仆街死。

食屎狗黎

要仆街死

部機係咪reserve咗俾用飛嘅二等人？

係，明明第二個唔洗排，第一個近啲佢都黎排，行多一格洗死咩
上車又係，電梯一落個格永遠最多人，隔一個已經少一半，行多步都懶

利申，邊度門有靚女就排過去

屌你就二等人

真係好撚仆街

最撚嬲明明八達通部部都出得! 你做乜柒要過黎掙部藍機